啲人成日話拍過拖就算散咗都唔難再拍拖

我答你：係
但未必每個人都會散左之後咁快再拍，分分鐘講緊幾年內
原因其實唔係放唔低
而係拍拖疲勞
中途當然有不斷flirt女
但全部都點到即止
因為自己知道就算開始左，都無毅力行到尾
所以flirt下算

真係好累

坨在搞野 所以無呢個煩惱 加上Flirt 女只係一樣大家玩下既野 唔上心就唔會疲累